元朗屯門開大片？十二點講到三點，到而家六點

冇咩維穩費 體諒下

200個南亞人坐緊飛機黎
好似係

琴晚打人班黑社會唔出嚟都講兩句回應下
係咪笠水先

流浮山係咪係美國？
定爭緊屠龍刀

打未姐
屌 笠水既

訓陣先啦

屌 垃圾

根本一開始就係放風兇我地
諗住今日無事發生就可以降溫
個撚個加句fact checked就當真係fact check咗

聽講係世界情色王吹雞

凡係幫政府做嘢，都必然會去食飯先
食飯未先

係咪未出過市區唔識路？

呢d不嬲都要入黑做，邊會日光日白開片

成個香港落晒閘比你地打喇 仲唔開拖

馬會開咗盤未？

d鋪頭關灑門，應該話係fake9灑全香港人，又可以文宣，全香港比班黑社會講兩句就搞到宵禁咁，警犬完全無用，自備武裝，自己保護自己算

岩

吹大雞 吹晒啲靈界朋友出黎？

坐飛機？
受孕緊咋呱

邊撚到開片呀屌你老母
成街都仲係大陸人你同我講開片, 片你老母呀

等左成日 黑吃黑開波未

我覺得係高人做出黎叫醒其他人
香港可以無警察無皇法

絕對大優勢

7月22日 冇講邊年

而家咁早收哂鋪就係比班黑幫入黑後方便開片

未過到數，等下

好呀，日日入元朗，攪到班鄉黑冇生意

有係製造恐慌

係咪唔夠錢呀 洗唔洗香港市民集資 登報咁 比你地去打鳩班圍頭佬

地區性戒嚴

用把口令成個大西北居民擺工早收工
政府今鋪玩大咗

何君妖office仲多人過元朗

3點等到12點

等足一day冇人開拖
等多幾等終於瞓咗

收到風，聽日至真
聽日繼續罷工

我無野講

燒佢祠堂

成區都落哂閘 俾你地打 人呢

根本就係周圍放風話會開片,想搞到人心惶惶

奔雷手文泰會唔會出嚟開拖？

入夜食飽飽先開片？

製造恐慌

我都係咁話，變相三罷唔好咩

班鄉下黑係咪又諗住無定向發動攻擊，只會打錯西鐵站收工嘅市民

鷹爪門都未蒲頭

其實而家政府面對既景況係開又死唔開又死

少林武僧出動緊

風 繼續吹

吹到雞毛甩哂

請瘋傳
唔想返工呀

黑打黑會好傷

打市民唔識還手呀嘛

政府奸計

愛國愛黨

1.等入黑
2.傾緊數
3.太高調，西環介入中

暫時無人郁住

呢個真

睇死班友唔會郁
打人就叻
互片會死 不了

有冇賠率睇睇

一定係個個關曬門 買唔到刀啦 所以聽日繼續開大片

成班得個講字

打未呀屌你老母！得個講字
抵你老婆比人打喇

開佢老母啦，擺明不斷制造恐慌

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

係咪啲靚既老婆咋

幾時有得打，好緊張

黑社會點會日光日白做野架

元朗西站有幾名警察巡邏，暫時乜風聲都無

𡃁*

維穩費籌緊……等

完全唔知今日打乜春
今日又無遊行無集會，邊個咁多黑衫人呀

打字JAR,你老母

收到風入左精神時光屋開片，死左好多人

推，呢個真心有用俾番個波俾警察同政府，唔好俾班藍絲話我地搞到咁

等緊外星人黎 要天黑

黑社會
吓 差佬 商舖都收？ 我地都收囉

引致經濟損失

應該等緊班無辜平民翻晒屋企先？？

銀行關哂門巧京京

做女人跟著個咁既男人, 丟架,

喺邊撚度，我哎埋啲兄弟走轉喇，等左好鳩耐喇

武憎殺到
未知是敵是友

有冇人喺元朗

等緊錢

新beyond吹雞定係俾隻雞吹緊
垃撚圾

4. 新義安淆底，得把口

老新常談 我終於知點解

談

武當峨嵋派開始嚟緊

開片未呀，買咗爆谷

啲黑都要聽政府做野真係好垃圾

打未?

快撚d打啦
我包花生淋曬喇

在屯站
有冇人fact check??

黑打黑呀
收到風

屌 你望都望係流料啦

黑社會喎 打平民就大大聲 黑打黑就死哂咁

我都老牛在腰間成日，有啲攰

武憎一龍

日光日白打咩
買多包等今晚啦

或是個劇情未寫好……再找日

反送中罷工一次都只主要係d中小鋪響應
黑社會一吹雞 成個元朗靜晒

佢地塊左何君堯果度收錢先

應該排緊戲 夜啲就出黎

笑左

巴打識距
有冇多D料爆？

灰衫係咪滅絕師叔？

佢地內功好深厚
隔住你個mon都feel到

少林勢力

點架

少林派都請到

另類宵禁港共唔好意思咁樣可以托住個市又唔洗人上街，香港咁貴租睇下你頂得幾耐

啱呀

所以我都係遠影
保持十米距離

花生要趁脆食

本身心情好差，睇到你呢句就笑左 多謝你

唔好以為*

人都無隻

打未呀 等左成日

我估都係虛驚一場

又黎一派…

開佢老母啦

下次叫三罷係咪可以瘋傳whatsapp錄音就得？

鍵盤大戰

無限開片 趕絕自由行

何君堯尋日條數都未找

張超雄現真身

時差？

我建議你照一照x光好啲

做完文宣冇晒經費，等緊亞爺泵水。

我都係

有冇人話我知應該去邊支援？？？

好撚驚滅霸黎…
對無限手套唔知點對付

元朗廣場

等埋英國博彩公司出賠率先會開波

日日打ok?
日日home office 不是夢

唔知係咪盪失路，我出去搵吓

班牛屎狗食錯屎集體肚屙呀？快撚啲出黎斬啦屌你老母鄉下仔

係咪講緊GTA咋

好懷疑係咪放風等我地市民唔入去報仇
再等警察用黑幫犯罪 理由上齊裝備去保護佢地， 佢地就有警察保護係到食慶功宴

朗屏

暴力只會招致更大既暴力
吹雞只會招致更大既炒車

我行撚左一個鐘鬼影都冇個

幫share

[Share]

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

圍村死班死廢閪
bb都殺
拎去送中啦

笠水狗

幾時去埋上水開大片

新義安 下盤 讓兩拳
買吖

罷工罷市

多得咁多黑社會吹雞，全個新界今日冇左幾多營業額

懷疑黑社會做嘢係玩遲到
吹風 一兩日
等對家齊馬 唔係去到冇人打😂

等等啦屌

人地爬緊山出來

銀行收咗過唔到數呀
聽日會打㗎喇
過到數嘅話

有d過數要等三日架喎

屌7點啦

不嬲都得把口
黑社會？

收到風啊
游水果緊來

又係出口述

係咪安全啦？
我著黑衫去元朗食飯啦

今日警犬話要拉人

平時錦上路好少人今日多咗囉唔知係唔係兜路返屋企

食屎啦今日大把人有晒裝備啊同佢開片都得

7點了

依家成個元朗比晒你地打 仲要揀時間？

不如比你地擇個日去紅館打啦屌！

有冇大細？

邊撚個話黑吃黑呀

成功趕走自由行 水貨狗

敢唔敢對班鄉黑開槍呀

推
要求成立民間自衛隊

嚇鬼啊大笨象，條，都冇啲料到

元朗下盤要了

好似話見有頭髮就打

屯門W1.001賠 和99賠 元朗W1000賠

雨傘o個時最多就係LEE D
打兩隻字 錄段無頭無尾既音
就嚇到你唔敢出街
成本低 效果好
白色恐佈 係極權政府既慣常技兩

今時今日 你最少都有張相有條片先諗下信唔信啦屌

等我剃光個頭先

荃灣啲商場都全部早收

夠膽就玩多次屌你老母

想問有冇邊區要人？？？？ 如果冇我返去執嘢準備星期六日

屌 而家成個cs場咁比晒你地打街戰巷戰 又唔撚打
啲花生淋晒喇

721都係啦
少左好多人出黎啦

外援
真係笑咗出泥

係咪玩狼來了???

睇戲通常都係夜晚先黎料

佢地係咪約左係菠蘿山打？定去左飛鵝山？

今日吹晒雞都冇事發生既話，證明只係白色恐怖，以後唔洗理

其實係咪另類光復行動
元朗條街少人過年初一

今次吹到咁大

聽講去緊喜瑪拉雅山

武憎對隱形人

唔識路姐 牛屎地方路唔好搵 sorry

除左拉哂班仆街
如果唔係無可能降到溫

打啦 好悶呀

賣樓all in了

我諗今次唔係因為信whatsapp錄音定message
而係所有附近商鋪落閘

［轉］假如發夢受困 可以打消防

佢哋比較窮.係坐船

咁多p牌仔吹水

十點先完
球證話加時

1.49 都算高水，我allin

有撚人咩
再吹大啲吖

證明新技安係垃圾

吹多幾雞次呀 你估d鋪租好平?

達明一派都出黎

輸入內地專才系列…

打啦

揾緊何君妖追左琴晚啲糧先

打未姐究竟

真係唔好日日傳唔同地方都斬人，間間鋪都唔開，經濟損失會好大

作為香港人嘅大商家，一定會同777同行

重要講多次，真係唔好咁傳呀

游水咋

係咪要等到下年呀

連贏位置Q?
首名瞓低又點賠？

屌我想睇佢地開片呀 幾點先開波

六間場外投注處今天暫時停止服務 (元朗：青山公路、合益路、泰衡街、洪水橋，屯門：建榮街、屯門市廣場)
馬會都唔開咁大獲

唔打了，太揚

我收到風去侏羅紀世界個島喎

金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，啊，唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力……外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威力」，原來佢標起童上嚟喎。

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

一陣到班廢老發癲

…下年721見

吹到咁大 又落晒閳俾你地
咁都唔開片 好唔好意思

間接令全港準時收工

我覺得係3

天水圍墜天地獄獸呢？

聽日繼續吹呢個風 另類光復

我都覺3

刀手：今次fat fat唔洗打有錢收

求 9up fact checked user 列表 要全block

回曬塘啦班牛屎仔

咪信啦 而家見晒光 邊個敢做野

成班廢柴無撚用

200個刀手一日要幾錢呀 人地仲要周圍去

屌 買晒花生等睇戲同我講拆掂數？
我屌你老母啊 作都作好啲仆街

開左 打定唔打先
邊面打未必開得成

阿爺每邊派舊錢就搞掂啦
搵維穩費姐

唔大鑊
賽馬抖暑今日又冇六合彩

屌你
真咖，我有個黑底朋友話，今日收到電話
聽講北方集結緊三路人馬，一路由外號趙子龍帶頭既常山十二死士，一路係斯巴達後裔帶緊三百人，收哂安家費，坐緊直昇機會係屯門降落。最後係外國人Aragorn，最多人但唔知係邊到出現，不過知道佢地以戒指為記
小心！萬事小心！不要讓他們三路人有籍口打你

班牛屎仔開打未啊 瞓撚著喇

根本係D無知師奶驚到死瘋狂forward 加句fact checked就當真 比藍絲撚番轉頭
我地識玩長輩圖 人地都識學番我地加句fact checked

狗會落閘封盤

狼來了啦擺到明
上環而家無人理啦

牛屎佬做笠水狗
笑成世呀

最好日日都有人吹雞 元朗經濟收哂皮
牛屎佬到時真係食牛屎

而家去到五指山 卡住左

屌，打唔打都講聲呀，無d交帶

今晚無野睇

係就快啦，由午餐等到晚飯！

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

佢開唔開片都好
而家係黑社會存在
吹下風就收哂鋪宵禁咁
反映左咩呀？警察無能維持治安
係市民商家無人對警察有信心既現象黎
睇下屯元天而家咩環境
一個國際化社會可以比一個消息搞到咁樣
帶到個咩國際形象比外國人 投資者

仆街

我著黑衫係元朗行左幾個圈啦 打未

點解未真打 香港人個個都咁驚？
唔係靜係驚黑社會
最主要係無警察會保護市民

又唔係我地傳 係有消息人士透露咋

老新咪又係維穩條水
開個閪大片咩

流架

白色恐怖
未被人打死已經驚死左一班

我估未來一段時間鄉黑都唔會高調出黎搞事，琴日搵鄉黑出黎呢步棋行錯，大失民心

之前仲吹到流浮山有200人嚟緊
放流料死全家

連警局都落閘
999又唔聽

度撚度都話打人，其實製造恐慌
等個個唔敢出嚟
同林奠唔敢出席書展公開活動同樣意義

唔開片就開鋪啦

新技安淆和咩和

吹水，想嚇人

我好想睇wo

Sor,揾緊練舞室

咁希望消息人士唔好傳啦，學肥媽話齋，我真係好心痛呀

又話開片 等左好撚耐喇 淨係識豬噏

警 黑
we connect

打啦屌

認人時間

跟本係製造恐慌，政府又證明唔到差佬保護到市民，網上傳話嚟緊一個月是旦一日會開，咁係唔係要班市民成個月夜晚唔出街？根本就無諗過處理問題，垃圾都不如

咩環境

4. 廢物
我都唔期望佢地做到乜大事，劫機，襲擊機場，都算鳩數啦。
開個片啫，都淆底，我都唔知講乜好。
真係柒到唔睇。

你試下咁樣日日吹雞搞到香港無曬生意做？ 香港班商家佬仲唔同你死過？

笑撚死，老母condom個邊班人驚撚到

愈係咁傳其實愈好，突顯政府無能，影響營商信心。
政府要取回港人信心只可以大力壓制鄉黑來換取，變相減少建制力量。

唔緊要
警察一日拉唔到人
文宣依然可以話警察無能

捉個何妖算啦
互片唔值呀

我覺得佢地之後會高調拉人,營造警察解決左件事咁

白色恐怖

7:26分 有事發生未 仲等緊

賠率落到幾多 遲左入

班牛屎佬正一垃圾
吹咁耐又唔波
吉左個場啦
乞嗤都冇個，垃圾

天黑喇, 打未?

理性討論 今晚會有大型衝突既機會好低

1］琴晚個班人收到order係721之前 佢地係一早預備好人馬
但係今晚要吹大雞好似琴晚咁以佢地既陣型係好難
唔似連登一呼百應
反應上相對較慢

2］政府開左記招 表明要白衫交人 而黑社會交人一定要傾掂數先得
以佢地習性 冇錢收跟本唔會同你講雷氣
時間咁短 話唔定都傾
一兩日內冇乜可能會再黎多次

3］琴晚零晨驚方做show起獲大量鐵通
而佢地呢d攻擊性武器係由其他地方車過黎
所以要再開波佢地未必有足夠架餐

4］全港市民一早收到料知佢地想曬馬
要咁揚再上映琴晚既場面 市民一早已經有哂防備
落閘 早收工 搭巴士
所以佢地要出黎一定俾人影低哂
冇得好似琴晚咁有途人再俾佢地開波 做遮掩

5］有理由相信何妖其實仲有尾數未找
個辦公室岩岩先俾人打爆
資金有機會不足

利申

想睇佢地開波
要開就快 唔開波正一食屎狗

呢個好

係咪擇日重賽啊

差唔多全香港mon實有咩事發生點知無料到

有無睇古感仔,係印度飛緊黎未落機

又話有炸強

仲未開波

打和啦super

資金有機會不足

得個吹字 我行要行動

係天龍八部學緊招式

可能何妖未出糧

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

同樓上d一樓一開片咋
大家誤會啦

其實係咪虛驚一場

開波未

夠鐘叫我，好眼瞓...

好似勝x 見到有白衫搞事先出手

林鄭無能 黑幫橫行

開薯片就有份

一點鐘等到三點

又話打 笑左

今日下午己經話流浮山黎緊200個刀手
又話吹晒大雞 之後黑警堂口都拉閘
肯定有晒關係 特別係鄧二哥
係到制造白色恐怖 等市民恐慌轉移視線
而家出面熱門冇一個係講上環36槍

請大家唔好中伏

保持警覺 萬事小心

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

[size=6]元朗自動罷工戒嚴[/size=6]

元朗自動罷工戒嚴

唔緊要，繼續吹，間接性令全港罷工

大鍋了

招降

其實200個刀手係流浮山出元朗要幾耐
新嘅數學題

呢一班人十二點出發
從起點到終點大約5.4km
求佢地步速

黑社會係咪諗著開個記招交待下先

天都黑齊 打未

元朗口交部

訓醒都未開波

申請緊不反對通知書

盪失路

無錢收點會咁有雷

少林功夫勁

有頭髮都打

係好勁

班刀手食埋宵夜先出？

花生仲未食到

籌緊錢，俾多少少時間

等緊霆鋒幫佢地磨刀

特別消息：元朗出現坦克同解放軍

咁大個場book左no show

成班正契弟

老納

刀手落緊山
唔好意思,佢哋好似蕩失路

睇個樣好似靠唔住咁

元朗野外素人無碼多P

應該由頭到尾冇一個訊息係真

講左咁耐 究竟開片未?

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

呢個都不失為一個好嘅後着

都話等緊不反對通知書

8點啦

得個吹字
香港人賺左唔駛咁夜收工員工開心

支龍頭棍仲係東莞？

仲要等幾耐啊？！係就出來劈啦！

睇消息話係今晚9點幾屯門搵元朗開片

睇下點

真係完全體驗到網絡傳言既恐怖

又遲多幾個鐘

互打飛機就真

真係開片點會話你知
比班狗去拉人

未出糧啊？

打未呀

屌你咩
叫人收舖嗰陣又唔怕見光

過多半個鐘應該跌到1:1。01

我公司寫字樓唔起新界都提早放工早知今日唔請假，BTW，今朝既精神狀態就算返到公司都做唔到野我到11點都激到震緊

八點都黎

正仆街 死番去 咪撚出嚟 牛屎佬

定係凌晨3點呀

開波未咖

之後會唔會又遲到12點

快撚啲打啦 依家啲黑社會咁撚鵪鶉架？ 唔咁打縮返哂入老母西呀？ 成班廢柴

快啲打啦今日唔係打大肚婆立場姐姐打得好開心咩
真係砌就唔敢啦？

借力打力，玩文宣！

牛屎佬係咪騎緊牛出山

d商户好快會嘈政府

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

不如組隊落墳場玩靈探啦

等佢地打得黎，世界末日喇

仲有柳俊江

條街都空晒仲等咩
打啦

咁攪法 會唔會連new balance都出埋黎

20:02
???

打未呀 天都黑晒

全香港讓左三個場比你唔係唔打丫麻？
你唔好又話聽日打

冇乜料到明糸想大9我地

垃圾黑社會

訓左無睇
勝和死左幾多件？
幾路人馬殺入去？？
阿嫂出院未？ ？ ？

快手打啦 放人飛機

廢 得個吹字

佢地冇同人搏拳
入咗人中路

轉葵青區打ok 唔想返工

係咪有人散播恐怖

未收到錢姐 等多陣啦

琴晚咁勇出來
而家人呢？
縮翻入老母個閪到？

沙田都未撚打

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

2007

8點都過啦

笑死

曲線罷工

好撚想佢地打

真分區戒嚴大法

朋友錄音話3000蚊一個人包gear
屯 元 荃 三地開片
唔知可以點fact check

仲未過數呀

好明顯班牛屎比人擺上枱做晒condom

牛屎佬收晒皮

都好，曲線罷工
今日好多公司下午叫人返屋企

同之前戒嚴一樣, 諗住嚇人
點知大家都等緊佢出黎砍人

青頭仔哥去左邊呀
咁多段錄音都話搵你唔到
出返黎隻揪啦

個個都關曬門
提供埋場地俾佢地
到依嫁都未打
垃圾即係垃圾

又話打?打飛機呀
最好兩邊互打，實有損失

我入定花生等睇戲

大把人聽過呢段啦
幾時開波 眼訓啦屌

係咪冇錢就唔打？係喎，何生有冇俾翻錢你哋？

屌那星，啲花生都食尻哂，邊度有得買

成個battlefield 係度唔撚用

開波未呀屌你老母

不如卜個球場
搵埋肥屍坐陣就fit哂

屌，清埋場比你哋打都唔撚打
我買埋花生等睇戲㗎

有就預埋我啦ching
手緊啊
順便覆卓

你睇連登有幾多人放流料就知比人入侵得幾嚴重

召喚 wave sir 出黎同黑社會隻揪

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

清晒場比佢地打
依家唔出場對唔對得住元朗人

文宣好機會

D南亞狗落到山未？定坐飛機返家鄉攞架撐？

唔出黎等我地接力！

高手咁易比你睇得出咩

警犬係警署嘆冷氣

幫我地罷工呀

等咗咁耐仲未打

偷渡更係坐船

到宜家都未開呀
訓返陣先

唔可以宵禁 咪制造白色恐怖囉

納卒游緊水 fact checked
比啲耐心

係就18區都傳
全港停市啦屌

各位睇住阿婆開片先

快啦

一睇就知放流風

新技安仲垃圾嗰啲狗

好驚 9點收工要搭返屯門

印度有好多人行過黎香港 就到

首名訓低全鄉黑罰食陳志瓜 睇住佢哋中孽瓜 個個笑蝦蝦

香港第一廢團

等人開番舖先打 。

少林寺都黎緊

仲未開波 廢過技安

成班兒登仔
正經D啦

香港警察勾結黑社會，縱容黑社會散布恐慌，無能力維持香港治安，失去香港人信任

根本就係做大龍鳳 官商同聲同氣 黑克一家親 佢地都識用精神交流 可憐藍絲恐慌中 不過是真是假都吾好博～

打未呀 等到眼訓

點架? 好悶

有你依句佢打撚緊飛機

唔會打 唔駛fact check 講完

真係人先好2033了

訓醒都仲未打 唉打場飛機出下氣算

小心佢地「我佛你」

唉好眼瞓係邊啊

去打飛就有份

8點幾啦
請問打緊未？

連登仔燈到200個刀手唔見哂

係咪光復緊元朗？

差唔多9點啦，集體打飛機咋？

屌你老母最好日日就白色恐怖，啲商場冇錢賺，大家齊齊攬炒。奶共奶得咁開心，依家現眼報

佢地係打？？
定還是去打飛機？？

刀手到未， 磨緊刀？？

新beyond 淆底唔敢打和和囉 問問問

刀手呢屌 晚飯都食撚完仲未出

樓主係咪光頭 唔係光頭快啲走
今日聽到段錄音話依班係武憎 見到有頭髮就打

200個世清黎架?

次次晨早放風話打風打正香港都打唔中 今次就吹雞都吹唔起

拎$20食牛雜？

收哂舖仲邊有得買
明天請早啦

膠事認真做, 唔係戒嚴都做到宵禁效果, 商家佬第一個死先, 香港總商會要求成立調查委員會，獨立審視連串事件，在修例事件上表現不稱職的官員必須問責!

屌佢老母係咁兇鳩市民話黑吃黑，搞到全新界癱瘓咁滯，而家邊個亂港呀仆街！垃撚圾

收到風仲係獅子山上面論劍 仲未選出武林盟主

因為佢地用左 Call4Van 無車，一早叫佢地用膠膠Van

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

咁玩法，變相各行各業日日罷工，呢招都幾高

圍頭佬都係垃圾嘴炮狗

唔怪之得成世都比人睇死做牛屎佬

點都好
呢個仇一定要報

9點啦 人呢

9點啦, 開片未
三個場都唔係唔用呀

我地set好哂擂臺俾你地啦

九點啦屌，200 南亞刀手呢？

我訓啦屌

元朗叫完雞。

何君妖開咗payme過數未

未過數就出離爆大鑊

未收到錢體諒吓

比左錢唔係唔用啊化

fact checkededed 我大姨媽個三姑姐有陰陽眼見到而家元朗已經80萬靈體魂飛魄散,大家見唔到字頭大佬,係因為佢響各自地頭施緊法

十二點都黎緊

又過$3000個有架生！班牛屎佬呢？

打未啊

屌，完場都未打

等多陣啦
深圳嗰啲喺后海灣遊緊水嚟

琴晚都action左啦

9點喇 打未牙

水靜鵝飛

佢地可能神交緊
凡人係睇唔到佢地開片

屌 200人 開尿片 走水貨 由 tuen mun 運去元朗呀

去咗陳浩南間酒樓飲茶

呢幾年都唔好出街

咪得個講字

吊…响機場攪緊簽證呀……大佬

好似開左波 親戚gp send黎

光復上水果黎

日頭 而家幾點啊

真係想打人會唔會一早同你講定先啊。你哋走曬佢仲有乜好打。

時光倒流？

十點都黎

時間寶石

對唔住 冇fact check放流料

係咪凌晨三點先出黎？

老新笠水

去哂屯公睇大媽表演

但特顯到警察無能同鄉黑恐怖，完全影響唔到反送中，點解要咁做

仲話黑社會？笑撚死人咩

話咗點行都得

香港市民咁俾面你地清哂場
你地係咪象徵式都應該出黎叫返兩聲

到宜家十點
係咪學黑驚夜一夜先行動呀？
以退為進？

劉細良有講其實老共咩部署
想幫黑警拉番D民意 叫示威者唔好搞事阻警犬做正經野等

幫手推

快啲打啦.JPG

浪費花生

好撚悶 快d打

打啦！好嗎？

10點半都黎

可能兩邊大佬傾掂數唔開片了

舖頭冇開，買唔到刀。

全世界閂門等你開片，屌你老母血都冇滴

今日個風吹得咁行，有得早放但乜事都冇
下次再吹風，睇黎就算堅都冇得走

零晨3點呀

覺唔覺好多都係SKH拉閘

狼來了

經過昨晚警黑合作的大龍鳳

無論邊瓣再來一次！

你唔會知被襲的有無你的家人，孩子！

住附近的所有男人

立即從廚房取出你的菜刀

衝落去

為保護家人，見人殺人，見狗殺狗！

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

好似延期去到23號

屌 等左12個鐘

你係和哥床下底？

仲磨緊刀 好似係

開條撚自製罷工

有200刀手先有得早放 唔知今日吹咩

瞓左無睇，打成點